獌狗我屌哂你地老母

今晚利記話事

ok

你個名再加埋個topic

Ok
You win
Your power powerful

英該...